中學（俾心機考DSE），大學（俾心機搵 intern），返工（俾心機升職轉工）

好攰

死便可以了

工都冇，講咩升職轉工